公院爆煲，醫護人員都爆煲，真係好慘

讀咁多書，入到神科
應該諗到有美好既將來
終於畢業
出到黎做醫生
得到既竟然係非人既生活
到底呢個香港仲有冇得救

希望大家如果去公院睇病
尊重醫護人員
如果有醫護人員睇到呢度
我真心真意地多謝你地既付出

替佢地覺得辛苦

香港醫生真係世界級㗎啦
沙士嗰陣係邊個留落嚟救人
回歸後邊條粉皮減醫護人手

救你條命仲要受你氣
想做好啲關心多啲病人又無時間無精神，咁撚多人點做得完
竟然仲有某部分連登仔自命清高為民請命日日屌醫生護士

香港回歸後都係得一個問題，人太多
而且仲要係劣質人種太多

依一代有能力有知識嘅唔洗諗賺夠一定又移民，到時用緊醫療服務嘅已經係支那人，所以醫生護士係支那人，高層都會係支那人。五十年不變，一國兩制完埋，大家無錢嘅唔會醫你，醫療質素唔會再有保證。

唔好話我悲觀，港獨唔係100%唔得，但事實上依家係癌症擴散到所有器官。你諗到嘅，諗唔到嘅地方，高中低層都俾支那入侵晒。

醫療都只不過係反映香港現況與未來，多謝晒為病人辛勞嘅前線醫護人員。

依個世界係無報應㗎你放心，香港政府官員、醫管局高層依然都係會活很好過我哋啲普通市民。因為佢哋就係有錢有權又生喺最好嘅時代，過多廿年中帶承諾嘅五十年不變之前班人都死咗，佢哋後代都移民做美國人英國人。

香港人？早已經唔存在啦。

共匪真係仆街黎

香港人 我地團結踢走150個配額
要成功 先要有信念團結爭氣

請問邊行唔慘?
入行之前唔知?
咁揾萬零兩萬, 要識飛, 又要ot 到8,9 點果班點算?

之前已經仆街
現在大陸玩埋依D野
真係搵狗都唔做

醫生幾靚女